有無人同我瘋狂討論天能

女主角好正 好想奶佢對腳

波台無人睇得明

最尾鉗型大戰場面有點格硬黎，睇唔到敵軍，兩隊平衡時空嘅軍隊，係度9射空氣，9射爆哂啲建築物，唔知jm9咁

套野吹大左，冇乜深度。

熱血公民冇人睇洋人大片？

痴線

我都覺得佢好撚正，勁靚
但身邊有啲男仔話唔鍾意女主角
話佢生得太高又平波wo

劉亦菲勁型

幾好j吖 佢地唔識野